<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<LanguageData>

  <!-- Alcohol Precursors -->

  <CPD_CornWort.label>moût de maïs</CPD_CornWort.label>
  <CPD_CornWort.description>Moût de maïs. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du whisky buvable.</CPD_CornWort.description>

  <CPD_RiceMash.label>moût de riz</CPD_RiceMash.label>
  <CPD_RiceMash.description>Riz moulu, trempé et cuit. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du saké buvable.</CPD_RiceMash.description>

  <CPD_VodkaPrecursor.label>vodka non distillée</CPD_VodkaPrecursor.label>
  <CPD_VodkaPrecursor.description>Vodka fermentée. Cette substance doit être filtrée et distillée dans une brasserie avant de devenir une vodka buvable.</CPD_VodkaPrecursor.description>

  <CPD_WineMust.label>moût de fraise</CPD_WineMust.label>
  <CPD_WineMust.description>Jus de fraise pressé. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du vin de fraise buvable.</CPD_WineMust.description>

  <VG_CiderMust.label>moût de cidre</VG_CiderMust.label>
  <VG_CiderMust.description>Jus de pomme pressé. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du cidre dur buvable.</VG_CiderMust.description>

  <VG_CaneMash.label>moût de canne à sucre</VG_CaneMash.label>
  <VG_CaneMash.description>Canne à sucre moulue, trempée et cuite. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du rhum buvable.</VG_CaneMash.description>

  <VG_GrapeMust.label>moût de vin</VG_GrapeMust.label>
  <VG_GrapeMust.description>Jus de fruits pressés. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir un vin buvable.</VG_GrapeMust.description>

  <VG_AmbrosiaMust.label>moût d'ambroisie</VG_AmbrosiaMust.label>
  <VG_AmbrosiaMust.description>Jus de fruits pressés. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir une ambroisie buvable.</VG_AmbrosiaMust.description>

  <VG_AgaveMust.label>moût d'agave</VG_AgaveMust.label>
  <VG_AgaveMust.description>Jus d'agave pressé. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir de la tequila buvable.</VG_AgaveMust.description>

  <VG_FruitMash.label>moût de fruits</VG_FruitMash.label>
  <VG_FruitMash.description>Jus de fruits pressés et égouttés. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir un fruit buvable.</VG_FruitMash.description>

  <VG_BrownMalt.label>malt brun</VG_BrownMalt.label>
  <VG_BrownMalt.description>Préparation du grain d'orge en malt pour la fabrication de la bière. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir de la bière brune buvable.</VG_BrownMalt.description>

  <VG_KvassSodaWort.label>moût de kvass soda</VG_KvassSodaWort.label>
  <VG_KvassSodaWort.description>Préparer le grain et le sirop d'orge en un moût pour faire du kvass soda. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du kvass soda buvable.</VG_KvassSodaWort.description>

  <VG_FruitKvassWort.label>moût de fruit kvass</VG_FruitKvassWort.label>
  <VG_FruitKvassWort.description>Préparer les fruits et le sirop dans un moût pour faire une boisson de kvass. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du kvass buvable.</VG_FruitKvassWort.description>

  <VG_VegKvassWort.label>moût de betterave kvass</VG_VegKvassWort.label>
  <VG_VegKvassWort.description>Préparer les betteraves et le sirop dans un moût pour faire une boisson de kvass. Cette substance doit fermenter dans une cuve de fermentation avant de devenir du kvass buvable.</VG_VegKvassWort.description>


</LanguageData>